Kohaline wallawanem Johan Jaska kirjutaja Köhler seletasid siin kohtu ees oma wahel ühe raha summa 51 Rbl. 70 kop. mis kirjutaja Köhler 22 Novembr. 1878 ühe kwitungi wasto, walla wanema käest oma kätte hoidmiseks wötnud, ning wallawanem seda kirjutajalt sele eest saatud kwitungi ära kaotanud, sel wiisil ära, et see kirjutaja kätte antud 51 R 70 Cop. temale palga raha eest jäeb ning see temalt sele eest antud kwitung 22 Novembr. m.a. tühjaks arwatud saab.
möistetud:
Seda nönda kui sündinud maha kirjutada.
